2016年漫畫銷量年榜TOP30

01) 海賊 (12 314 326)
02) 暗殺教室 (6 887 192)
03) 王者天下 (6 595 968)
04) 進擊的巨人 (6 544 081)
05) 排球少年(6 474 394)
06) 七大罪 (5 115 573)
07) 我的英雄學院 (5 114 916)
08) 東京喰種re (4 278 599)
09) 一拳超人 (3 979 760)
10) 食戟之靈 (3 477 128)
11) 花牌情緣 (3 019 944)
12) 火星異種 (3 013 816)
13) 妖精的尾巴 (2 719 478)
14) 柯南(2 622 350)
15) 只有我不在的街道 (2 507 468)
16) 監獄學園 (2 449 593)
17) 死神 (2 253 028)
18) 境界觸發者 (2 234 851)
19) 銀魂 (2 231 751)
20) 魔笛 (2 215 458)
21) 鑽石王牌A (2 034 806)
22) 好像告訴你 (2 021 612)
23) Days (1 986 335)
24) 偽戀 (1 914 613)
25) 文豪野犬 (1 879 623)
26) 黃金神威 (1 835 668)
27) 棒球大聯盟 (1 816 669)
28) Orange (1 809 055)
29) 終結的熾天使 (1 735 680)
30) 亞人 (1 679 180)

點解無左個王字

睇過9成 但係好多都唔覺特別好睇
其它小品更出色

其實days依套野咁撚垃圾點解會咁賣得
相反同作者鐵馬少年咁神就冇咩人識

喰種

好想告訴你原來仲有呢啲榜上
唔怪得拖到反斗奇兵隻彈弓狗咁撚樣

銀魂

偽戀咁垃圾都上到榜

連載漫畫仲有咩係好睇
有睇海賊，巨人同花牌，暗殺又完左

好像告訴你

偽戀套垃圾(笑)

笑到癲

wtf好想告訴你

wt都有份
好滿意了

Sor9ly, 我都係copy番黎。

估唔到套野仲咁賣得姐

排係死神下面真係一種恥辱

套野應該改名好想急死你

仲有人買死神

竟然冇火影

單行本銷量年榜，冇人整成文字版。

睇開冷門野

2015年漫畫銷量年榜
TOP10
01) 海賊王 (14 102 521)
02) 七原罪 (10 304 112)
03) 進擊的巨人 (8 778 048)
04) 暗殺教室 (8 605 861)
05) 王者天下 (8 569 215)
06) 排球！！ (6 531 508)
07) 食戟之靈 (4 321 830)
08) 火星異種 (4 188 158)
09) 監獄學園 (4 058 119)
10) 東京食屍鬼:re (3 758 541)
11) 一擊男 (3 689 013)
12) 青春之旅 (3 638 637)
13) 東京食屍鬼(3 576 177)
14) 火影 (3 498 177)
15) 妖尾 (3 472 121)
16) 飆速宅男 (3 355 844)
17) 偽戀 (3 199 971)
18) 鑽石王牌 (2 940 024)
19) 終結的熾天使 (2 850 718)
20) 魔笛 (2 820 526)
21) 死神 (2 818 926)
22) 境界 (2 735 269)
23) 銀魂 (2 642 690)
24) Orange (2 321 095)
25) 柯南 (2 308 421)
26) Mon Histoire!! (2 304 674)
27) 我的英雄學院 (2 190 845)
28) 鬼燈的冷徹 (2 148 504)
29) 三月的獅子 (1 979 421)
30) 黑執事(1 957 229)

d人係咪買死神番去燒